希望咁多黃店聯合起黎，講下你地有乜野防護措施

口罩，酒精消毒液，定期酒精清潔
拒絕中國人幫襯。

大量宣傳一下，等大家放心入內消費

支蟲與驚狗，不准進入